點解啲韓國人食野食到成隻狗咁？

睇到都覺得好撚辛苦 好心食唔到就咪撚食

相反日本人啲大食片正常好多 食相又好

鍾意食屎添

因為佢地真係狗

好撚似啲支那狗，個食相

見到咁大盤真係唔開胃

狗食野似狗有咩問題

我以為有煲蓋食麵添

咪臭係 雞蛋裏面挑骨頭

第二張實辣到仆街

食相核突到

第一張李思嫣？

大胃王呢件事本身就on9 唔洗分咁細

好撚肉酸

吞生雞蛋

泡菜黎講 遊客質素重低過支那 英文程度連普通社交能力都冇

平時我睇木下會想食野 但見到韓國人食我真係完全冇胃口

呢個我就唔認同
平時返工我情願對住泡菜都唔想對住強國
事關強國人臭撚到仆街

因為太多廣告 唔好食都要整個滿足樣出黎扮好食 但其實睇得出

全世界都係狗
唔洗爭

同支那洗底？

Ig: wowmukbang

一黎本身食相柒 二黎個樣柒

咪一尻樣

因為佢地同大陸無分別，以前好窮，無野食

要食到JAP JAP聲代表佢地有野食，炫富一下

垃圾人

屌堅定流

真係全部都係噉
有時睇到啲泡狗飲食節目
佢哋個食相就係擘到個口勁撚大，然後一大羹垃圾屎放入口食
連主持明星都會係噉

你揾個最靚既日本大食妹
同幾個樣衰既韓狗比

冇咩好比

老納原來係韓國人

d韓狗覺得大大啖咁食野會好味d

唔係樣既問題 係食相既問題
樓上有巴打post個ig出黎 你去望下 就算靚韓妹食相都係咁差

睇木下真係會有想食野嘅衝動

上面果三條友個食相見到都唔開胃

屌 想講好耐
韓劇綜藝d藝人成日大大啖塞野食落口 又唔咬斷
仲要食埋d紅紅燈燈既醬 食到成嘴都係
勁撚嘔心 係咪以為自己好真性情好q

樓主唔講都唔係好覺（唔係幾想睇韓狗食野，食埋食埋啲垃圾）
但講咗之後真係覺得好似

因為韓國野係俾狗食

屌你老母

屌你老母咁大個人食嘢都重唔撚識揸住個碗

隻手廢撚咗?

人地真係大食又食得曬有咩問題
又唔係浪費食物 咁都要屌

你up乜鳩呀
狗點似狗呀

真係好撚肉酸
Btw諗返起之前有條女夠膽叫我試下拍呢d垃圾片
我同佢講 如果你肯俾我直播食左你
我早餐食到宵夜都得

you are what you eat

韓國菜太多醬食到個嘴污污嘈嘈on99咁

啲韓狗成日塞晒啲野入口
好似前世未食過野咁
啲野食十居其九都係紅色一pat野
真係睇見都唔開胃

大和民族有修養有文化有歷史 點似班朝鮮生番

韓國人食嘢唔會拎起個碗
話乞衣先會拎碗

但其實我覺得唔拎碗成隻狗咁爬係度食飯

又一隻韓狗

韓狗同支那一樣

其實可以細啖d 但咁樣塞晒入口唔會發出 殊殊聲 最撚憎人食野唔擘大個口 乜都用吸 o趙野又要擘大個口

啲韓國人食到jup jup聲 好想上去掩住佢把死人口

正解 & 認同

仲要用大大隻碗, 成個放狗糧既兜咁

睇tvb垃圾韓劇（開電視睇到）
屌你 係d矮台到食 要棟起隻腳食飯

本身就係

韓狗本體

韓國人 男人食麵好似話咬斷係毑型先咁做
其實食到成口都係唔代表大食囉

真係好撚核突

ig成日彈班韓國人出黎 食到烚烚聲 唔知係咪想整asmr 食到千尋老豆老母咁 好撚核突

屌我都係 明明之前冇㩒過入去

同大陸一樣，缺少文化修養，歷史上都經歷過飢荒
所以d人有時話韓國人同大陸人言行好相似，亦令人反感

點少得佢

日本人就係承傳華夏文化最好既民族
任何時候都能夠不失禮儀，言行舉止都係好優雅

亞洲地區 食相貼近歐洲人禮儀標準嘅應該係得日本人
香港大部份人都冇食嘢唔發聲嘅概念

以前細細個睇韓劇 已經好撚唔明點解啲韓國人食野死都要咁大啖

呢個真
食相 其實就同一個民族的文明程度掛鉤

印度人仲用緊手食野
韓國人一樣食完湯麵大家齊齊倒番d 湯去枱面個大碗

睇番上便果三個人 全部都唔係一啖過放入口合埋再咬
藕斷絲連咁
人地日本妹斯文d 的食法係一啖放入口合埋 之後大啖咬都ok
呢一點好多香港人都無做

其實根據韓國傳統，係應該夾起食物一啖啖咁放落口，而唔係圖中咁扒係到成隻狗咁食

木下

韓國大食好多都好無儀態
nado 同keemi 算係比較好

睇木下食嘢好治癒
係會想食埋一份

而樓主貼出黎啲韓狗
狼吞虎嚥到好似前世未食飽過咁
真係唔知做乜鳩

之前有個post講過
話一個台仔同韓仔傾計
韓仔話拎碗係韓國=乞衣
台仔話低頭食係台灣=狗

韓國傳統文化係垃圾啲嫁喇
同埋可能即食麵岩岩傳入韓國既時候
韓國仲係打緊/岩岩打完仗比較窮
佢地興煮一大煲然後一齊食
基於衛生所以唔咬斷麵
(鳩吹)

傳統中、日餐都係盡量拎碗
同上2,3代食飯更加一定要拎
如果唔拎
有啲固執啲既真係會打鳩你

根本揀人黎講
下次不如拎件欣宜同catgirl出黎講啦
點解香港大食嘅女仔都係肥閪
日本就咁正

喂 木下都好似比人踢爆左係韓國人喎

人地嘅傳統同你有contrast
就一定係人地垃圾
印度用手食又垃圾？
遲下用刀叉食都變垃圾添呀
因為唔係我地傳統
連登啲討論真係好撚低質

韓國呢啲不嬲都柒頭文化黎嫁啦

樣比較好吖嘛

個麵好似幾正

全部post一樣都係食緊一碗紅紅橙橙既野

好似sell2樣野
韓狗個班sell食野個啲聲
呢日本妹就純粹sell大胃

好唔鐘意韓國人食麵唔會碗
一隻手夾麵放落好 另一隻手用煲蓋（反轉）嚟托住嚟食 有無咁懶洗碗

好似韓國人覺得大大啖塞哂入口先係有禮貌
完全唔明點解佢地會咁覺得

其實我唔明點解咁多人鍾意睇其他人食野嘅片
有時喺ig見到啲泡菜人同蝗蟲為咗拍片大啖大啖咁食埋晒啲好獵奇嘅野就覺得好嘔心

韓國人食飯係用羹不，點會爬飯，盲反都做吓功課先

正評

木下靚咩?
見親木下煮d野都
根本唔識煮野

日本>>>>>>>>>>>韓國

點解一定要(不)咁大啖

係連登只可以支那最差
你識唔識規矩？
連登仔情願係印度比人雞姦
都會比人插住講印度安全過大陸

第一 有句話叫 龍掌珠 鳳點頭
龍掌珠係揸碗
鳳點頭係揸筷子
有典故的 係跟佛教進餐禮儀

第二 韓國人唔揸碗食飯係因為佢地多數用金屬器皿同餐具
金屬器皿製作煩+重 同埋無底中空凸起個part 所以揸起黎又重又辣手

第三 至於文化垃唔垃圾我就不宜評論
但唔揸起個碗食飯dup住個頭黎食 個食相好難睇
真係成隻狗咁

啲韓國人口型好撚誇張 食麵要嘟起個嘴 飲湯要擘大個口 好似含撚咁款

講到放個匙羹入口 正常一羹塞入口 牙齒內圍口腔應該容納到所有食物 韓國匙羹零舍平 裝嘢唔多 啲韓國人可以塞到塊面脹晒 就黎爆咁 飯麵唔計啦 連食炸雞 燒肉 一啖搞掂都可以食到谷起個嘴 仲要一路食一路講嘢 佢地係咪用牙齒外側同口腔黏膜磨碎食物

利申：睇過好多韓國節目

口大食四方最佳典範

可惜大胃女依家老左話變到好肥收山唔食

最撚憎第二果個
好自戀又覺得自己好靚仔
d fans又on99
成日留言吹捧佢
就爆啦

全撚部都紅色

屌咩 依家係鬥大食 唔係鬥口大
佢地又唔係小林尊貪快先塞晒入口

第一張條女一次含到兩條撚

睇住佢地塞啲垃圾入口就想嘔

咪就係

一早有人話，就係講高麗話嘅大陸人

連登仔好racist

近排喺IG成日Explore到呢啲片
反而想知點解要放個咪特登錄埋啲食嘢聲
定係大食片文化黎？

臭閪收皮啦

真係睇撚見就憎

唔拎碗冇咩所謂
但個頭洗唔洗dup到咁低呀 狗咩家陣

日本仔要吸麵

完全一樣，有咩分別？

泡菜狗真係好撚醜樣

盲都上到連登

asmr

佢地好鐘意含到隻匙羹實一實之後蚊出黎

最撚憎講親日本食嘢唔會嘈就話拉麵

依加講撚緊啲死人jap jap聲啊

幾撚時叫你食拉麵jap jap聲啊？

你食拉麵係咪用叉轉轉轉啊？

文化差異
韓國人係以口就碗，唔中意拎起個碗食飯，e.g. 石頭飯、裝飯都中意用好傳熱既鐵碗
日本人係以碗就口，你會見好多日本人食拉麵都係拎起個碗，飲拉麵d湯都係拎起個碗就自己個口

另一方面你留意下兩地筷子形狀分別都估到食相既分別

利伸：食不言寢不語

又關中蟈事，贏蟈又贏

泡狗不嬲污撚糟
街邊食野果兜醬共用，屌佢老味咬撚完仲隊落去

咁大兜十足d狗糧咁

樓上有人講起食嘢ASMR，我到依家都唔明食嘢ASMR有咩咁好聽，平時食飯聽到人JAP JAP聲成隻狗咁已經想打柒佢 依啲片仲要專登整出嚟

韓國野食全部同一隻顏色

你以為d蝗識咩，多人就佢哋講蝗語，你就唔記得佢哋都只係識自己語言？

支那狗 = 韓狗
同一個品種黎

韓國人： 拎起隻碗食野似乞丐

日狗

你up乜鳩。睇清楚人講咩啦

點解你會將韓國狗睇錯成韓國人

一個國家出名係食即食麵已經知咩料

咁咪雪雪聲囉，咪一樣咁乞人憎

d人估咋嘛, 未證實係wor

韓國人係狗
唔代表係狗都係韓國人

應該都係架喇 不過佢係移民後代 點計都係日本人啦

有冇人識韓國有個肥佬又係拍呢類片
但食緊野果時會係鳩笑

之前J2播乜9韓國美食行滋味行
見到嗰兩條韓狗乸食嘢就無胃口立即轉台

韓狗
港女不願面對

頭嗰兩兜野好撚核突

其實呢啲片有乜好睇

韓狗鍾意塞晒入個口 塞到滿滿先咬
驚死有人會搶佢咁 好撚似乞衣

韓狗內心都好L差

睇d樣咁似支那狗

咁都有得打飛機 仲要幫人地打 成去精 睇下自已人先啦 香港人仲衰

嘈有分咩聲

唔通叫床聲就唔嘈

嘈有分黑唔黑人憎啫
韓狗啲㗩㗩聲

難食既野咪大啖啲吞囉

你食拉麵點唔索入口又食得快？

亦都唔係叫雪到全世界都聽到

但你冇可能用食意粉咁靜既方法食湯麵

香港人食湯麵邊撚洗好似日本仔吸

人地日本仔索係吸湯汁連麵
邊係為食得快
崇日都唔知崇咩

on99

朝鮮人食黎食去咪又係炸雞，部隊鍋，辛辣麵同佢劈朝鮮辣醬

我崇你老母閪啊

日本仔食拉麵飲湯有匙羹用

你香港食湯麵要快唔撚係要索麵？

因為個民族窮開..又成日走難, 食野有咁大鍋得咁大鍋, 乜都撈埋一齊, 夠方便.
太窮冇乜器具, 所以就咁食, 坐地下, 食公仔麵都用煲蓋.

想講好耐
真係食得好樣衰

香港人直頭係狗啦

笑撚死 崇日崇到

趕住開工阿仆街 香港人狗黎

韓國大食之餘係食得好快 十零分鐘就食晒 所以食到成隻狗咁
日本就係慢慢咁大食

憎韓狗就崇日㗎喇?
憎支那又係咪崇日
屌你咪好L多人崇日

木下食咁多野都唔肥

以前啲韓國劇成日影屋企食飯，屌佢個碗大撚到，仲要用湯勺食

呢啲只係節目效果
你唔係以為普通人都係咁食下嘛
拍到普普通通咁，撚有人睇咩
日本咪一樣有孤獨的美食家
大大塊燒肉質入口
不過算啦
喺連登，韓國野係原罪

日清

你講得啱
韓國人真係以口就碗
佢地覺得拎起個碗係乞衣

不如問扼like係乜

屌韓國就黎變月經

我認佢講緊出名菜式係公仔麵
韓國乜鍋物鍋都加公仔麵 街頭小食年糕又係撈公仔麵

睇到好想嘔

韓狗

係咁質落口

屌得好

有次睇到滋味行
見到兩個韓國女人食嘢真係好恐怖
個口mark到好大
成個口塞到好似倉鼠
驚死食食吓要走難無得食咁
啲食物熱到出晒煙 佢地面不改容咁塞入口
真係嚇死人 分分鐘勁過吳剛
一有肉食就係咁chur住碟肉
好似一年食唔到一次肉咁

樣嘅問題

成日覺得佢係有病